<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
<channel>
<atom:link href="http://bubr.ru/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<title>Bubr.ru</title>
<link>http://bubr.ru</link>
<description>Bubr.ru</description>
<lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2019 18:01:01 +0400</lastBuildDate>
<image>
  <url>http://bubr.ru/template/index/logo.png</url>
  <title>Bubr.ru</title>
  <link>http://bubr.ru</link>
</image>
<item>
	<title>Для тех, кому лень  смотреть еженедельные афиши.   11 интересных мероприятий апреля</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Tue, 02 Apr 2019 18:04:44 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2308</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190402190217-144.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2308</guid>
	<description><![CDATA[ Вот и пролетел первый весенний месяц. Еще чуть-чуть и лето. Но теплая погода, сухой асфальт и яркое апрельское солнце не дадут сидеть дома уже сейчас. Так и не сиди! Тем более, что в апреле тебя ждет много интересных мероприятий. Я собрал для тебя 10 самых крутых! ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Минниханов с Чаком Норрисом   и еще 8 первоапрельских  шуток </title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 17:05:08 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2307</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190401173946-321.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2307</guid>
	<description><![CDATA[ Я думал, что 1 апреля - самый неудачный день для шуток и розыгрышей. Все только и ждут подвоха, а значит обмануть кого-либо сложно и почти невозможно. Оказывается, я ошибался, еще с 1957 года первоапрельские шуточки в день дураков заставляют людей верить в немыслимые вещи. Я собрал для тебя 9 таких случаев. И что только не придумают ! ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Травокур Мэттью Макконахи,  Ромео и Джульетта   в мире аттракционов   и еще 6 кинопремьер конца марта  </title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Thu, 28 Mar 2019 20:44:24 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2306</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190328205601-175.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2306</guid>
	<description><![CDATA[ Сегодня четверг, а это значит, что в казанских кинотеатрах начинают показывать последние мартовские новинки. Посмотри, что идет в кино и запланируй на выходные поход в кинотетар.  ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Помощник   управляющего   в новый супермаркет   на Баумана   и еще 4   высокооплачиваемых  вакансии марта   в Казани</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 19:57:30 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2305</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190327212943-512.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2305</guid>
	<description><![CDATA[ Уже конец месяца, а это значит, что мои коллеги из SuperJob уже отобрали список самых высокооплачиваемых вакансий марта. Посмотри, кому готовы платить больше всех остальных. Может быть теме подойдут требования, и ты окажешься одним из этих счастливчиков? Скорее смотри их! ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Фильм про Джеймса   Бонда   и еще 9 кинокартин,   снятых в Казани</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 13:10:57 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2304</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190327135003-411.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2304</guid>
	<description><![CDATA[ На волне прошедших съемок сериала по известной книге казанской писательницы, я решил узнать, какие еще кинокартины снимались в Казани. Оказывается их довольно много. Я выбрал 10 из них и спешу поделиться с тобой. А то вдруг ты тоже не в курсе, что Казань уже давно выступает в роли актрисы. ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Школа магии   и волшебства,   центр изобретений   и еще 5 мест,   куда можно сходить   с детьми на каникулах</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Tue, 26 Mar 2019 17:41:21 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2303</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190326180504-738.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2303</guid>
	<description><![CDATA[ Сегодня уже второй день весенних каникул. Чтобы дети не провели эти выходные за экраном телефона, и каникулы не прошли впустую, я составил подборку интересных мест и мероприятий. Скорее читай ее вытаскивай своего ребенка из дома! ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Лидер российского   проката,   многострадальная   собачка,   фильм-спойлер   и еще 5 картин,   которые идут   в кино</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Thu, 21 Mar 2019 23:03:53 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2302</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190325234507-339.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2302</guid>
	<description><![CDATA[ 21 марта, как обычно по четвергам, состоялись премьеры новых кинокартин. Среди них есть достойные и ожидаемые фильмы. Я составил для тебя подборку этих новинок, чтобы ты знал, что можно посмотреть уже на этой неделе. ]]></description>
</item>
<item>
	<title>В чем секрет   поедания   печеных жаворонков  и еще 7 вопросов  о дне весеннего  равноденствия</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Thu, 21 Mar 2019 17:26:15 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2301</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190321173059-520.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2301</guid>
	<description><![CDATA[ Сегодня в 00:58 наступил день весеннего равноденствия. В Татарстане этот праздник называется Навруз. В честь него я приготовил для тебя тест. Пройди его и узнай, сможешь ли ты призвать весну. ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Cексуальные   купальники,   которые покупает   жена Джигана,  и еще 6   казанских брендов</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 22:08:47 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2300</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190321201914-503.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2300</guid>
	<description><![CDATA[ А ты знал, что в нашем городе с каждым годом появляется все больше местных дизайнеров и производителей, которые выходят на российские и международные рынки. Я решил побольше узнать о них и подготовил для тебя подборку самых интересных казанских брендов. ]]></description>
</item>
<item>
	<title>8 казанских заведений  с интересным   постным меню </title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 19:09:32 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2299</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190319204637-136.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2299</guid>
	<description><![CDATA[ Уже целую неделю идет Великий пост, который начался 11 марта и продлится до 27 апреля, закончившись Пасхой. Чтобы ты не скучал по мясу, рыбе, молоку и яйцам, казанские кафе и рестораны приготовили для тебя вкусное постное меню. Я сделал подборку таких заведений и спешу поделиться ими с тобой! ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Пристанище пеликанов,   долина загадочных   привидений   и еще 5 классных   мест в Крыму</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Mon, 18 Mar 2019 21:53:54 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2298</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190318222142-362.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2298</guid>
	<description><![CDATA[ Сегодня отмечается 5 лет со дня официального присоединения Крыма к России. В честь этого, я решил сделать подборку интересных крымских мест и даже нашел для тебя выгодные билеты с вылетом из Казани! ]]></description>
</item>
<item>
	<title>10 причин посмотреть   на Пашу Руденко   из Казани,  который попал в шоу   "ПЕСНИ" на ТНТ</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 10:28:44 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2295</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190313194600-207.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2295</guid>
	<description><![CDATA[  ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Готовимся к лету.   930 рублей   за месяц занятий   и еще 6 крутых акций   в казанских   фитнес-клубах</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 19:00:04 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2296</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190314200939-403.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2296</guid>
	<description><![CDATA[ Мужской и женский праздники отметили, зиму проводили, блинами наелись и весну встретили. Пришло время готовиться к летнему сезону. Если ты так же, как и я, не похудел и не подкачался к новому году, у тебя есть шанс попробовать сделать это к лету. Смотри мою подборку актуальных акций в казанских фитнес-клубах и торопись приобрести абонемент! До лета осталось два с половиной месяца! ]]></description>
</item>
<item>
	<title>60 фотографий   из отеля &quot;Кол Гали&quot;   в Болгаре   и 1 очень ценный совет   перед поездкой</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Fri, 08 Mar 2019 16:25:56 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2278</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190208175117-929.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2278</guid>
	<description><![CDATA[ В конце прошлого года в Болгаре открылся пятизвездочный отель "Кол Гали", который сразу привлек к себе внимание своими масштабами и красотой. Здесь отдыхают первые лица республики, проводят уикенды бизнесмены и вообще, здесь все очень дорого и богато. Я решил увидеть все своими глазами и узнать, действительно ли здесь все так шикарно.  ]]></description>
</item>
<item>
	<title>7 мест в районе "МЕГИ",   куда стоит сходить   на бизнес-ланч</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 19:54:14 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2288</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190221202558-274.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2288</guid>
	<description><![CDATA[  ]]></description>
</item>
<item>
	<title>6 мест в Казани,   где ты можешь   научиться   чему-то новому   </title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 01:39:06 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2292</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190305023957-461.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2292</guid>
	<description><![CDATA[ Перестань проводить все свое свободное время впустую, сидя за экраном телефона. В мире есть столько всего интересного, чего ты еще не делал! Специально для тебя я собрал подборку интересных мест в Казани, где ты сможешь открыть в себе новые стороны и заняться творчеством. 
 ]]></description>
</item>
<item>
	<title>10 способов   нескучно провести   длинные выходные</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Wed, 06 Mar 2019 22:54:32 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2293</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190306233127-494.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2293</guid>
	<description><![CDATA[ Эта рабочая неделя заканчивается уже сегодня, а это значит, что у тебя есть целых три дня для интересного времяпровождения. Я узнал, какие мероприятия пройдут в эти выходные в нашем городе и спешу поделиться ими с тобой! 
 ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Бар на рубеже веков,   коммунальная   квартира,   старая фабрика   и еще 6 новых   заведений Казани</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 02:52:02 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2291</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190304031929-567.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2291</guid>
	<description><![CDATA[ Каждый месяц в нашем городе открывается много новых заведений и локаций, о которых я узнаю случайно или от знакомых. Среди них оказывается много мест с интересной концепцией, вкусной кухней и необычным баром. Я расскажу тебе о новых  кафе, барах и ресторанах Казани, заслуживающих внимания. ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Поющая   Натали Портман,   новая супергероиня   Вселенной Marvel,   перезагрузка   слоненка Дамбо   и еще 7 кинопремьер   марта</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 18:13:59 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2294</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190313181614-152.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2294</guid>
	<description><![CDATA[ В этом месяце в прокат выходит большое количество ожидаемых кинокартин. Я посмотрел график релизов мартовских фильмов, на некоторые уже даже сходил в кинотеатр и составил для тебя подборку из десяти кинопремьер, заслуживающих внимания.  ]]></description>
</item>
<item>
	<title>Для тех, кому лень   смотреть   еженедельные афиши.   11 интересных   мероприятий марта</title>
	<author>http://bubr.ru</author>
	<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 10:38:07 +0400</pubDate>
	<link>http://bubr.ru/post/view/2290</link>
	<enclosure url="http://bubr.ru/userfiles/picpreview/img-20190227203127-154.jpg" type="image/jpeg" />
	<guid isPermaLink="true">http://bubr.ru/post/view/2290</guid>
	<description><![CDATA[ Сегодня наступила весна! Ура! Несмотря на все еще идущий снег и большие сугробы, я ей очень рад. Если у тебя такое же весеннее настроение, и ты не хочешь провести весь март, сидя на диване за телевизором или залипая в телефоне, смотри мою подборку. Я собрал для тебя самые интересные мероприятия марта. ]]></description>
</item>
</channel>
</rss>